有冇人有餵開流浪貓

開始係荃灣餵

以前有 細妹係屋企樓下個垃圾房見到2隻浪浪貓
跟住我就慣左成日落去喂佢地
但果陣我驚比人投訴浪浪會人道毁滅
跟住好蠢咁留左自己電話比佢地
話佢地比人捉可以搵我 我幫手搵貓義工
點知我就咁岩去左旅行果陣比人投訴
去完旅行番去貓仔就無曬
內疚左好耐...對唔住係我蠢

泊開車個停車場好多但好驚人
驚人都好，有啲餵開貓嘅阿姐竏有啲大陸人專捉啲唔驚人嗰啲來食
自此好擔心佢地，同時佢地驚我我個心會好過啲

話

樓主係荃灣邊度餵？
我之前係果邊嘅公園餵左排
俾人話我違反遊樂場條例 話我再去就告我
我驚佢地會搵人搞啲貓 所以冇再去餵
但果度有隻貓好瘦 又好怕人怕貓 依家餵唔到佢唔知點算

荃灣餵

你係咩公園？
我係德華公園

前排一路樓下都好多
但而家唔見哂咁濟
我懷疑係有人專登放狗咬死佢地或者放有毒既野比佢地食左

浪浪

樓下有人餵
唔駛我餵
我只係同佢地玩

我係德華呀
係咪中間堆假石 果度有幾隻
我見夜晚有阿姨餵 但有隻特別細同瘦 驚左啲大貓 又怕人 焗住要走入去餵

唔好講咁details

唔洗咁擔心 全個公園都係假石

德華個d貓應該唔洗我地去餵
有阿姨,有對couple,有個2x歲嘅大哥哥